SSD 真係硬好最強武器

令到弱勢業主唔敢貿然出貨

想樓爆等多十年先喇

等弱勢業主想走都走唔甩，早幾年買果班點都有人墊屍底

二手樓市開始出現人咪人式擘價

出血未

特三年禁售咪陸續解禁囉

到時變淡友武器

hard disk好似硬啲喎